<?xml version="1.0" encoding="utf-16"?>
<ZL_OBJECT CHECKSUM="3AC2C16BF6F76BEC2703CBAB310993E1" CONNECTOR="5079624B82531D63E1000000AC120173" NAME="YGPL_DS_CREATE_TIMESTAMP" TYPE="DTEL" VERSION="1.0">
 <DIRECTORY DEVCLASS="YGPL-DATA_STORE" MASTERLANG="E"/>
 <RAW>
  <A0_MAINDATA DOMNAME="TZNTSTMPL" HEADLEN="19" SCRLEN1="10" SCRLEN2="15" SCRLEN3="20" DTELMASTER="E" DATATYPE="DEC" LENG="000021" DECIMALS="000007" OUTPUTLEN="000027" REFKIND="D"/>
  <TEXTS>
   <ITEM LANGU="D" SHORT_TXT="UTC-Zeitstempel in Langform (JJJJMMTThhmmssmmmuuun)">
    <LONG_TXT TDLINESIZE="072">U1&amp;DEFINITION&amp;
ASDer UTC-&lt;DS:ABEN.TIME_STAMP_GLOSRY&gt;Zeitstempel&lt;/&gt; stellt Datum und
  Uhrzeit bezogen auf &lt;DS:TX.SZTZ_UTC&gt;UTC&lt;/&gt;  (Universal Time Coordinated)
  dar.
ASUm lokale Zeiten in einen UTC-Zeitstempel zu normalisieren und somit
  vergleichbar zu machen, müssen diese unter Angabe ihrer
  &lt;DS:DE.TZNZONE&gt;Zeitzone&lt;/&gt; konvertiert werden. Hierzu steht der
  ABAP-Befehl &lt;DS:ABAP.CONVERT_TIME-STAMP&gt;convert&lt;/&gt; zur Verfügung.
ASAuch wenn sich die dieser Umrechnung zugrundeliegende Zeitzone aus
  Customizing oder Stammdaten wieder ermitteln läßt, wird empfohlen die
  Zeitzone redundant mit abzuspeichern.
ASDie interne Struktur des hochauflösenden UTC-Zeitstempels ist logisch
  untergliedert in einen Datums- und Uhrzeitteil im gepackten
  Ziffernformat &lt;JJJJMMTThhmmssmmmuuun&gt;. Es muß beachtet werden, daß die
  in der Struktur zur Verfügung stehende Auflösung von 100 Nanosekunden in
  der Regel von der verwendeten Hardware nicht voll unterstützt wird.
ASSiehe auch &lt;DS:ABAP.GET_TIME-STAMP&gt;GET TIME STAMP&lt;/&gt;
ASEs steht darüber hinaus auch ein &lt;DS:DE.TZNTSTMPS&gt;normalauflösender
  UTC-Zeitstempel&lt;/&gt; zur Verfügung.</LONG_TXT>
   </ITEM>
   <ITEM LANGU="E" SHORT_TXT="Creation UTC Time Stamp in Long Form (YYYYMMDDhhmmssmmmuuun)">
    <LONG_TXT TDLINESIZE="072">U1&amp;DEFINITION&amp;
ASThe UTC &lt;DS:ABEN.TIME_STAMP_GLOSRY&gt;timestamp&lt;/&gt; displays date and time
  according to &lt;DS:TX.SZTZ_UTC&gt;UTC&lt;/&gt; (Universal Coordinated Time).
ASIn order to convert local time into a UTC time stamp, which makes it
  easier to compare times, the local time must be converted according to
  your &lt;DS:DE.TZNZONE&gt;time zone&lt;/&gt;. The ABAP command
  &lt;DS:ABAP.CONVERT_TIME-STAMP&gt;convert&lt;/&gt; is available for this purpose.
ASEven if the time zone that the conversion is based on can be
  redetermined from Customizing or master data, we still recommend that
  you save the time zone.
ASThe internal structure of the high-resolution UTC time stamp is
  logically organized in date and time sections in a packed decimal format
  (YYYYMMDDhhmmssmmmuuun), which depicts the year, month, day, hour
= ,second, millisecond, microsecond and the first decimal of the
  nanoseconds. Please note that the hardware that is normally used does
  not fully support a resolution of 100 nanoseconds, which is available in
  the structure.
ASSee also &lt;DS:ABAP.GET_TIME-STAMP&gt;GET TIME STAMP&lt;/&gt;
ASA &lt;DS:DE.TZNTSTMPS&gt;UTC time stamp in short form&lt;/&gt; is also available.</LONG_TXT>
   </ITEM>
   <ITEM LANGU="F" SHORT_TXT="Horodatage UTC sous forme étendue (AAAAMMJJhhmmssmmmuuun)">
    <LONG_TXT TDLINESIZE="072">U1&amp;DEFINITION&amp;
ASL&apos;&lt;DS:ABEN.TIME_STAMP_GLOSRY&gt;horodatage&lt;/&gt;
  UTC désigne la date et l&apos;heure en format
  &lt;DS:TX.SZTZ_UTC&gt;UTC&lt;/&gt; (Universal Coordinated Time).
ASPour pouvoir normaliser dans le système d&apos;horodatage universel et de la
  sorte comparer entre elles les heures locales, vous devez convertir
  celles-ci après saisie préalable de leur &lt;DS:DE.TZNZONE&gt;fuseau horaire
= &lt;/&gt;. Pour ce faire, vous disposez de l&apos;instruction ABAP
  &lt;DS:ABAP.CONVERT_TIME-STAMP&gt;convert &lt;/&gt;.
ASMême si le système est capable de retrouver le fuseau horaire utilisé
  pour cette conversion à partir du Customizing ou des données de base,
  SAP vous conseille de saisir une nouvelle fois ce fuseau (de façon
  redondante).
ASLa structure interne de cet horodatage universel à haute résolution est
  subdivisée de manière logique en un partie réservée à la date et en une
  autre réservée à l&apos;heure, le tout étant présenté en format de chiffres
  condensé &lt;JJJJMMTThhmmssmmmuuun&gt;. Vous devez tenir compte du fait que
  la résolution de 100 nanosecondes dont vous disposez n&apos;est généralement
  pas assistée intégralement par le matériel utilisé.
ASVoir aussi &lt;DS:ABAP.GET_TIME-STAMP&gt;GET TIME STAMP&lt;/&gt;
ASOutre cet horodatage universel à haute résolution, vous disposez aussi
  d&apos;un &lt;DS:DE.TZNTSTMPS&gt;horodatage universel à résolution normale&lt;/&gt;.</LONG_TXT>
   </ITEM>
  </TEXTS>
 </RAW>
</ZL_OBJECT>
